眾說 鄭若驊遊花園遊去南海吧！

眾說
鄭若驊遊花園遊去南海吧！

撰文: 一悠 | 發佈日期: 21.01.18 | 最後更新: | 2018-01-21 20:52:10

請支持《眾新聞》，成為訂戶

「有些阿婆買樓第一句都問伙計，有冇僭建㗎？哥哥？」我同學現在是地產高層，今早揸車準備去指揮賣樓，在車上聽鄭若驊上商台，「聽到我差一點就衝紅燈，雷曼出事那個月大把人撻訂唔買樓，明知買貴仲去馬你估白痴㗎！又玩嘢遊花園！？」

鄭若驊今早到商台接受訪問，聽者覺得她又在帶大家遊花園。商台直播截圖

同學平日賣樓已忙死，好少關心政治，「但呢次連地產佬都辣興，一個大話接一個，仲侮辱埋我哋物業代理的智慧，我哋地產代理帶人睇樓，一定帶floor plan，三房變兩房，白痴都睇到，代理一定要講埋間屋有冇僭建，否則自己都奶嘢，踢契兼俾個客告番轉頭到甩褲！」

「你地唔好俾佢遊花園玩你啦！買家知有僭建，第一，可要求上手業主還原原狀才成交；第二，可去則師樓出證明，而家兩樣都冇呀嘛？今朝仍死撑什麼家人鍾意，好忙這些屎招。」

咁你㸃睇呀？

「落台，冇得講！」

吓，從未見過同學咁激，他平日出名「包容」伙計，替同事受刀不少。

「佢今朝又用保密做理由，不答品格審查問題。一聽就知，一係政府審查佬冇問僭建，一係就佢答審查佬冇僭建，是旦一個錯，奶嘢，唯有用保密來撑。呢啲辦公室政治我公司內都玩唔少啦！」

Day one就在大老細，即係我們市民面前，沙晒冧，全面承認，還有一綫生機，而家，冇運行。

司長，你早日回到我們偉大祖國蔚藍碧透的南海吧，坐着洗頭艇穿梭在海𠥹飛處，那裡有許多海島主權爭奪，等待你的強項——仲裁工作。

我們的眾籌活動已結束，謝謝你們的支持。你可以加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

月費訂戶網址：

博客 | 一悠
【一悠・到此一遊】喜歡談古論今，也常談股論金。心理、鋼琴、股票、教育，交义感染，交流一下。學歷：香港中文大學文學士，研究院教育文憑，澳洲新南威爾斯大學碩士（堅有證書㗎，卻無野雞大學博士，也不必請律師去找證書）